屈穎妍：海洋公園的巨債是盛智文的責任，大家都被他的花招騙了

“ 責任全在英方。”

Balance sheet 同 income statement 都未識分死左佢拉

盛智文走果陣長期有盈餘 689任內大推自由行旅遊基建 海狗公園借落啲錢咪就係做地班奶共派好大喜功搞出嚟架囉

咁咪由盛智文嚟執手尾囉
自己換走人又話人哋係責任

盛智文係鬼佬，始終係外人
依家要搵人咩鑊，共産黨啲內鬥第一日知咩

鬥走曬反對派
就開始搵自己人鬥

呢班小農DNA上晒腦嘅奶共政棍真係好撚核突
盛智文雖然奶共奶到出晒汁 但佢當年的確帶領海狗公園行啱條路
只係689任內將所有旅遊設施嘅定位傾斜晒去自由行度 跟住海狗公園新管理層又跟党走借落一大嚿錢去起堆支国口味嘢 先搞到依家自由行收皮就成個樂園財困到連搞清盤嘅錢都無

攞海洋公園同高鐵比條友都係天才嚟架啦

盛智文：唔啦，依家先救就無癮啦

當年又係你地踢走佢先

你估真係唔識咩
用黎呃班廢老咋

仲以為話盛智文係中囯人添

當年就係689逼走盛智文

記得盛智文藍架喎……
佢係咪唔知
好鬥唔鬥，搵個英文好，可以幫你大外宣嘅人黎鬥
係咪on9

士誕啦

盛智文撐唐英年
屈妓係689既人
咁你明未

根紅苗正既問題

你睇下上兩日個大陸教授
狗鐵、大學咪又係嗲都唔敢嗲

佢個business model去左大陸客
依家咁既後果係必然，又唔見誠哥屈仁寺做唔住
講到底搵人咩黑鑊啫

條八婆真係姓屈

海狗公園借錢大搞基建同酒店，
係盛智文走咗之後嘅方針

其實盛智文唔多花錢起新野
佢鐘意用舊有嘅野玩marketing同活動
例如變成鬼屋Halloween
或者改裝少少玩夏水禮咁

用最低成本賺最多錢

搞基建，亂咁起野，係得大陸人鐘意
（雖然我認為酒店係無起錯，果邊個景係靚，不過唔好彩撞肺炎）

政Whats噏：盛智文中國籍身份過關鬧笑料

他又提到，過去仍是加拿大人時，出入美國都不用簽證，現在持特區護照需要提前簽證，排隊和面見美國領事館職員的經驗是前所未有。

其實689都無野做到啦
人地玩紫荊黨啦

藍鬥藍

同香港一樣，鬼佬整好曬個場就以為自己run得掂，趕鳩人地走自己揸fit

點知香港人管理到一pat屎咁，跟住就話係上手鬼佬留炸彈俾下手，從來都唔覺得自己係垃圾

紫荊黨去左邊 冇哂聲氣既

唔好柒喇大佬

紫荊黨條友唔係第一次組黨

中國的巨債是共產黨的責任，大家都被他的花招騙了

新萬能 Key

非我族類 其心必異 一定係外國人的陰謀

可呢係想掛個香港政黨牌掠返中國掠下水

點知俾香港人周到玩大左

佢姓屈㗎嘛

無英國邊有而家嘅香港所以係英國嘅問題

On9香港組黨番上去搵食

你知唔知自己講緊乜撚呀

可能你真係唔熟國情

真係有d咁既人掛香港咩咩組織牌頭係中國搵食，特別係果堆所謂既海歸精英

海洋公園呢個話題好多嘢學，希望光明頂講一集

自己趕人走仲有咩好講。

鬼佬將老蘭果套Halloween 引左去海洋公園先汲取到當年後生仔去玩 但劉生應該無呢方面創新架啦

屈婦人真係姓屈

文妓係咁上下水平, 識營商就唔寫文啦

條友本身就係紅底愛國商人

洗唔洗第n 次開個黨搵食

黨最撚怕就係組織性團體

唔熟國情果個係你

你見佢講完組黨之後唔見左人 同馬雲家下一撚樣情況

係俾人的左去問話

我国一定無錯
錯嘅一定係你

咪玩啦
香港組得呢d 黨背後點會冇中聯辦默許

佛地魔特登拎支那籍表忠都要變condom

你要知道中聯辦係有派系

中共內部大把政治鬥爭，不過唔係浮上面俾一般人見到

借錢自己分撚曬。 而家無錢找執笠。

啲傻閪呢好撚鐘意懶係有個人意見搏出眾

唔理啦，果時689 炒鳩人，然後隻老妖而家話係俾人格硬炒鳩左果個既問題

我讚成共左蘭桂芳佢

搞基建係最易吸錢 做利益輸送

盛智文個蘭桂坊咁多年來令幾多港女變臭雞公廁肉便器？呢啲環境我合埋眼都撐屈臭閪。

仲可以刷埋個二世祖鞋

鬼打鬼lo

盛智文於2008年加入中華人民共和國國籍。[1]

無架啦
以後就係呢啲不學無術既盲毛治港
好似文革咁

好似係盛智文做果幾年搞得最好 果時哈囉喂幾多人去

人地只係想掛牌要維穩經費

08年入左中國藉

屈穎妍條文妓搵埋呢幾年錢應該都淪為畀人當condom咁撚白痴嘅言論都敢講出口

中國人=衰咗就人哋責任？

大清點解滅亡 一撚定係因為紂王荒淫無度

不如快D推 "唔去海洋公園就違反國安法"

咪傻啦，一個鬼頭話知你點奶共又入支那國籍都做唔到自己人㗎啦

盛智文咪又係藍

梁振英方

理性少少講：

盛智文嗰陣食晒自由行條水，另外仲有哈囉喂、夏水禮連香港人都會入場，有盈餘仲打殘晒迪士尼。

嗰陣借落舊錢去發展，點知都未整好就比689換馬。

有人話會負債咁嚴重係佢搞出黎，咁確實係嘅。之不過，佢個發展計劃係無實行過㗎，以盛智文之前嘅往績，我估大眾絕對會相信佢唔會搞到而家咁閪囉。

其實嗰陣689真心抵死嘅，明明有個有往績好又唔使錢（收一蚊年薪）嘅人，因為唔順超就換件廢柴搞到一獲泡

別讓盛智文跑了

冇債嘅話咁啲錢喺邊度嚟
條友真係唔識

盛智文應該根本就清楚海洋公園冇得搞
有個咁靚嘅落台階俾佢直頭仆住走啦

啲活動都唔係搞比遊客
係搞比啲中國人cap水
啲項目講到億億聲
入到去睇大學表演level 唔值個個價
而家臨死都要cap多筆
睇佢呢筆錢點洗

不愧係姓屈

689 去做紫荊黨創黨主席

連登仔最好幫手夾死埋盛智文 打響鬥紅序幕

果陣時 夜場 同埋10月哈囉喂 都幾旺場
佛地魔走左之後到下家莊果幾年既哈囉喂真係悶左D。

下家莊時期，大陸人平價買飛入場，
香港人要正價買飛入場同大陸人一齊迫，
變相趕客。

咪即係王維基個case
而家王維基證明左自己真係好勁

盛智文有咩花招？

好快鬥地主

回歸之後，乜生意都蝕本
唔係執笠，就係苟延殘喘
ATV，TVB，海洋公園....

睇完1樓我都想講
佢真係性姓屈架喎
肯定唔係執返黎

正評，鬥藍

人地入左中國藉架

又係猶太人錯

咁點解立法會又會批錢比海洋公園？
又話唔可以攬炒既

港豬澳大橋唔講

真
講到尾用人唯親咪搞成咁囉

大把廢中廢老認為蝕錢=無錢

佢真係中國人

條條隊排粒幾鐘，真係你玩埋我個份

當年馬會送俾香港人 搵馬會埋單囉

義工人地好根做咩？

當年海公打到迪士尼食哂蕉

咁即係臭閪唱衰中囯人盛智文？
抵毁偽政府？

應該拘捕佢

世界各地瘟疫是中共的責任，大家勿被它的花招騙了。

藍絲咁快玩到人種論

狗咬狗

要求立即法辦盛智文

狗咬狗骨

負評
唔係香港人管
我哋有say就唔會，搵條垃圾上去管
不嬲都係港共話事，政委霸住知位

共產黨就係咁，人哋叻過你
唔係孔融讓梨，而係想盡暗招食撚住你

咩改革、咩進步都係呃鳩人民
其實係血統論、人種論、階級論
最後最叻最開明果個收皮，甚至死